收到政府嗰1m，大家會點用？

尋晚收到，諗唔到點用好

又係你條垃圾波台狗
針插龜頭未

今晚買1m阿記

唔俾討論？

Call g

小妹冇賭波

all in 拉狗下場首名入球

諗住買1:0

m=milion呀柒頭

此內容含有危害顛覆國家政權信息，已被中國國家網絡安全特殊調查警察依法實施強制移除，各位中國香港特區市民切勿以身試法quote]

m=maan6
我唔想再同你討論呢個問題，要嘈就自己開個post講

quote]

不如叫 jm
jat1 maam6

嗰個打緊阿拉伯數字

俾100蚊樓主學數
識得分單位

我淨係得10k乍，一個人申請100次? 🤣

m=million
萬乜呀大陸喱

粵語都唔識 邊到鄉下

你好弱智

微信支付定支付寶

關你撚事

中銀過數

啲錢我㗎on9仔